千元性格比耳機介紹

想問700到千元左右聲都叫靚
性價比高既耳機
其實想買se215但音質唔叫好 只係鍾意個外型
透明

想問下有冇樣靚 音質唔錯既可以入手

收手啦無聊

試下rha ma750

性你老母
價你老母
比你老母
機你老母